<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>DC Kirrberg e.V. Blog</title>
        <link>https://dckirrberg.de/blog</link>
        <description>DC Kirrberg e.V. Blog</description>
        <lastBuildDate>Sat, 10 Sep 2022 00:00:00 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[Die Saision startet!]]></title>
            <link>https://dckirrberg.de/blog/Saision 22/23</link>
            <guid>Saision 22/23</guid>
            <pubDate>Sat, 10 Sep 2022 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[GameOn]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p><img src="./Spielplan.jpg" alt="GameOn"/></p><blockquote><p>Alle Termine der Saision 22/23</p></blockquote>]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Unser erster Vereinssponsor kommt an(s) Board]]></title>
            <link>https://dckirrberg.de/blog/sponsor</link>
            <guid>sponsor</guid>
            <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Eine kontinuierliche und kompetente Vereinsführung gehört zu den essenziellen Bestandteilen einer erfolgreichen DCKirrberg-Zukunft.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Eine kontinuierliche und kompetente Vereinsführung gehört zu den essenziellen Bestandteilen einer erfolgreichen DCKirrberg-Zukunft.
Umso erfreulicher ist die künftige Zusammenarbeit mit unserem Trikot- und Hauptsponsor Sebastian Bauer,
in seiner Funktion als Vermögensberater der <a href="https://www.dvag.de/sebastian.bauer/index.html">DVAG</a>. (Deutsche Vermögensberatung)</p><p>Sebastian ist selbst ein begeisterter Dartsspieler und zudem als Mitgründer des Vereins ein fester Bestandteil der DCK-Familie.</p><p><img src="./markus_seb.png" alt="GameOn"/></p><blockquote><p>Markus Didion (1. Vorsitzender) und Sebastian Bauer nach der Vetragsunterzeichnung</p></blockquote>]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Was lange währt, wird endlich gut!]]></title>
            <link>https://dckirrberg.de/blog/renovierung</link>
            <guid>renovierung</guid>
            <pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Unere Renovierungsarbeiten sind nun fast abgeschlossen und schon jetzt ist die ehem. Bücherei]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Unere Renovierungsarbeiten sind nun fast abgeschlossen und schon jetzt ist die ehem. Bücherei
im Bürgerhaus Kirrberg kaum wiederzuerkennen.</p><p>Unser Dank geht an dieser Stelle an die vielen Unterstützer und fleißigen Helfer der letzte Tage
und Wochen. Ohne euch, hätten wir den Traum von einer modernen Spielstätte nicht realisieren können.</p><p><img src="./1.jpg" alt="Uebergabe"/></p><p><img src="./2.jpg" alt="GameOn"/></p><p><img src="./3.jpg" alt="GameOn"/></p><p><img src="./4.jpg" alt="GameOn"/></p>]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Wir starten durch!]]></title>
            <link>https://dckirrberg.de/blog/newboards</link>
            <guid>newboards</guid>
            <pubDate>Fri, 28 Jan 2022 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Genau 3 Tage nach der ersten Trainingseinheit, konnten wir bereits unsere Kontakte spielen lassen.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Genau 3 Tage nach der ersten Trainingseinheit, konnten wir bereits unsere Kontakte spielen lassen.
Der Darts Profi - Jens Kniest - war bei uns zu Gast und hatte gleich die ersten Boards und Surrounds mitgebracht.</p><p>Der Saarländer Jens Kniest nahm 2018 an der PDC Q-School teil, wonach er regelmäßig bei den Qualifiern für die Events der European Tour mit dabei war, der Sprung auf die große ET-Bühne sollte ihm bisher noch nicht gelingen. Auch ein Jahr später nahm der Deutsche die Q-School in Angriff, anschließend nahm Kniest auch eine Großzahl an Challenge Tour Events mit, bevor er bei den Luxembourg Open die Runde der letzten 32 erreichte. Mitte November gelang dem Dartspieler des DC Olympia dann der große Coup, als er sich für die Super League Darts Germany qualifizieren konnte. 2020 begann Kniest erneut in der Q-School, auf der Challenge Tour ging es zum ersten Mal unter die letzten 32. Auch 2021 war Kniest bei der Q-School mit dabei, ebenso bei der Super League Darts Germany 2021, wo er nach dem Ausscheiden in der Vorrundengruppe die Liga aber vorläufig verlassen muste.</p><p><img src="./jensk1.png" alt="Uebergabe"/></p><blockquote><p>Der 1. Vorsitzende Markus Didion nimmt die neuen Boards mit Freuden entgegen</p></blockquote><p><img src="./jensk2.jpg" alt="GameOn"/></p><blockquote><p>Natürlich wurden die neu erworbenen Scheiben direkt montiert und bespielt!</p></blockquote>]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Unsere Trainingsstätte]]></title>
            <link>https://dckirrberg.de/blog/firststeps</link>
            <guid>firststeps</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jan 2022 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Wie unschwer zu erkennen ist, ist unsere aktuelle Trainingslocation etwas in die Jahre gekommen.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Wie unschwer zu erkennen ist, ist unsere aktuelle Trainingslocation etwas in die Jahre gekommen.
Wir hoffen natürlich, uns hier langfristig niederlassen zu dürfen und mit städtischer Unterstützung den Raum zu neuem Glanz zu verhelfen.
Da zu diesem Zeitpunkt noch keine Spielgeräteanschaffung möglich war, begnügten wir uns voerst mit der Montage einer einzigen Scheibe.</p><p><img src="./firststeps.jpg" alt="Die Dartscheibe"/></p><blockquote><p>Die erste Scheibe wurde erfolgreich angebracht!</p></blockquote>]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[1. Mitgliederversammlung]]></title>
            <link>https://dckirrberg.de/blog/firstmv</link>
            <guid>firstmv</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Mit der 1. Mitgliederversammlung stimmte die Versammlung über die erforderlichen Vereins- bzw. Satzungsordungen ab.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Mit der 1. Mitgliederversammlung stimmte die Versammlung über die erforderlichen Vereins- bzw. Satzungsordungen ab.
Unsere Vereinssatzung und Ordnungen findet ihr unter <a href="/downloads">Downloads</a>.
Der Vorstand verkündete zudem, dass die Räumlichkeit der alten Bücherei im Bürgerhaus Kirrberg, künftig als
Trainingsraum genutzt werden darf.</p><p><img src="./firstmv.jpg" alt="Hier wird der Grundstein gelegt!"/></p><blockquote><p>Mit viel Enthusiasmus wurde der Grundstein für eine erfolgreiche Vereinsarbeit gelegt</p></blockquote>]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Die Vereinsgründung]]></title>
            <link>https://dckirrberg.de/blog/founding</link>
            <guid>founding</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Am 15.11.2021 versammleten sich 15 begeisterte Freunde des Steeldarts zur Gründung des Vereins im Vereinsheim des SV Kirrberg 1945 .]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Am 15.11.2021 versammleten sich 15 begeisterte Freunde des Steeldarts zur Gründung des Vereins im Vereinsheim des <a href="http://www.svkirrberg.de">SV Kirrberg 1945 </a>.
In der ersten ordentlichen Vereinssitzung, wählte die Versammlung den Vorstand und beriet im Anschluss die weiteren Maßnahmen.</p><p><img src="./gruender.jpg" alt="Unsere Gruendungsmitglieder"/></p><blockquote><p>Die Gründungsmitglieder - v.l.n.r. Leon Yilmaz, Michael Didion, Maurice Didion, André Didion, Philipp Kasper, Nicola Kniest, Tobias Mallmann, Daniel Knecht,
Patrick Bentz, Markus Didion, Sebastian Bauer, Sebastian Planz, Pascal Kittel, Torsten Halter, Julia Didion</p></blockquote>]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Unsere Vorstandschaft]]></title>
            <link>https://dckirrberg.de/blog/welcome</link>
            <guid>welcome</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Der Kernvorstand besteht laut unserer Satzung aus dem 1. Vorsitzenden, dessen Stellvertreter (2. Vorsitzender) und dem 1. Kassenwart.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Der Kernvorstand besteht laut unserer Satzung aus dem 1. Vorsitzenden, dessen Stellvertreter (2. Vorsitzender) und dem 1. Kassenwart.
Im erweiterten Vorstand befinden sich 6 weitere Mitglieder. Diese wurden bei der Gründungsversammlung am 15.11.2021 ordnungsgemäß gewählt
und bilden somit die Vorstandschaft des DC Kirrberg e.V.</p><p>Die Verteilung der einzelnen Posten findet ihr in der nachfolgenden Bildbeschreibung.</p><p><img src="./vorstand.jpg" alt="Der Vorstand"/></p><blockquote><p>Die Vorstandschaft - v.l.n.r. Nicola Kniest (Schriftführer), Maurice Didion (stellv. Schriftführer), Pascal Kittel (1. Beisitzer, Pressesprecher), Phillip Kasper (Kassenwart), Markus Didion (1. Vorsitzender), André Didion (2. Vorsitzender), Patrick Bentz (1. Sportdirektor), Tobias Mallmann (2. Beisitzer), Torsten Halter (2. Sportdirektor)</p></blockquote>]]></content:encoded>
        </item>
    </channel>
</rss>